## Теоретичне питання

Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

Конструкцію в коді доречно використовувати коли данні приходять ззовні та вони повинні пройти перевірку (вхідні дані від користувачів, відповіді від сервера) або коли ми хочемо перевірити свій код.
